我是中國人,我支持trump trump

華為加油,trump trump 都要加油呀